## databse

foleder `database/dbKsongAdaSoal.sql`

## config coneksi databse

folder `aplication/config/database.php`

## permisionFolder
```bash
sudo chmod -R 777 upload/*
```

## user/pasaswod admin
`admin
admin123
`

## setelah upload Peserta
`http://localhost/cbt/Configurasi`


.. 7/14/2018
.. set table sql
ALTER TABLE `t_soal`
  MODIFY `id` int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT, AUTO_INCREMENT=1;

  ALTER TABLE `t_option_soal`
  MODIFY `id_jawaban` int(11) NOT NULL AUTO_INCREMENT, AUTO_INCREMENT=1;
.. end set table sql

.. 7/14/2018

.. 8/3/2018
database cbt 2018 tahap ke dua include soal , jadwal sesi 1 dan data peserta berjumlah 28 orang 
cbt201802
.. DELETE FROM t_log_soal;
.. DELETE FROM t_peserta;
.. DELETE FROM t_soal_peserta;
.. DELETE FROM `log_masuk`;
.. UPDATE `t_waktu_ruangan` SET `tgl_mulai` = '2018-08-04 08:15:00' WHERE id_gelombang = '1'

.. 8/3/2018

user :admin/admin123.
html to excel javascript
http://www.databison.com/html-to-excel-using-javascript-and-excel-to-html-using-vba/

atribut excel
Styling Excel cells with mso-number-format
mso-number-format:"0"	NO Decimals
mso-number-format:"0\.000"	3 Decimals
mso-number-format:"\#\,\#\#0\.000"	Comma with 3 dec
mso-number-format:"mm\/dd\/yy"	Date7
mso-number-format:"mmmm\ d\,\ yyyy"	Date9
mso-number-format:"m\/d\/yy\ h\:mm\ AM\/PM"	D -T AMPM
mso-number-format:"Short Date"	01/03/1998
mso-number-format:"Medium Date"	01-mar-98
mso-number-format:"d\-mmm\-yyyy"	01-mar-1998
mso-number-format:"Short Time"	5:16
mso-number-format:"Medium Time"	5:16 am
mso-number-format:"Long Time"	5:16:21:00
mso-number-format:"Percent"	Percent - two decimals
mso-number-format:"0%"	Percent - no decimals
mso-number-format:"0\.E+00"	Scientific Notation
mso-number-format:"\@"	Text
mso-number-format:"\#\ ???\/???"	Fractions - up to 3 digits (312/943)
mso-number-format:"\0022£\0022\#\,\#\#0\.00"	£12.76
mso-number-format:"\#\,\#\#0\.00_ \;\[Red\]\-\#\,\#\#0\.00\ "



<!-- tanggal  19 agustus 2020 dbKsongAdaSoal esekusi perintah di bawah-->
```sql
ALTER TABLE `t_peserta` ADD UNIQUE(`kode`);
```
 

